<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Biblioteca.Anime xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
    xsi:noNamespaceSchemaLocation="Proyecto Anime_XSD.xsd">
    <?xml-stylesheet type="text/xsl" href="file:///C:/Users/Usuario/Desktop/Proyecto%20Anime/ProyectoAnime_Github/Animetext2.xsl"?>

    <Anime>
        <Titulo>One Piece</Titulo>
        <Autor>	Eiichirō Oda</Autor>
        <Descripción>Eiichiro Oda es un mangaka Japonés conocido por su serie de manga One Piece, la cual le otorgó un Récord Guinness al ser el manga con mayor cantidad de copias publicadas de la misma obra de cómic realizado por un único autor, ​ en la actualidad llegándose a vender más de 516 millones de copias en todo el mundo.​​​​​​​</Descripción>
    </Anime>

    <Anime>
        <Titulo>Attack on Titan</Titulo>
        <Autor>Hajime Isayama</Autor>
        <Descripción>Hajime Isayama es un mangaka japonés. Su primera serie, Shingeki no Kyojin, se convirtió en una de las series de manga más vendidas de todos los tiempos con 110 millones de copias en circulación hasta septiembre de 2022.​</Descripción>
    </Anime>

    <Anime>
        <Titulo>Dragon Ball</Titulo>
        <Autor>	Akira Toriyama</Autor>
        <Descripción>Akira Toriyama es un mangaka y diseñador de personajes japonés. Es conocido por sus obras Dr. Slump y Dragon Ball, y actuando como diseñador de personajes para varios videojuegos populares como la saga de Dragon Quest, Chrono Trigger y Blue Dragon.</Descripción>
    </Anime>

    <Anime>
        <Titulo>One-Punch Man</Titulo>
        <Autor>One</Autor>
        <Descripción>One, también estilizado como ONE, es el seudónimo utilizado por el dibujante japonés, principalmente conocido por ser el creador de los webcómics One-Punch Man y Mob Psycho 100. Su obra, One-Punch Man, más tarde sería adaptada al manga por Yusuke Murata.​​</Descripción>
    </Anime>

    <Anime>
        <Titulo>Naruto</Titulo>
        <Autor>Masashi Kishimoto</Autor>
        <Descripción>Masashi Kishimoto ​ es un popular dibujante de manga conocido por ser el autor de la serie Naruto, comenzada en 1999, dibujando únicamente el manga de esta serie. Es el hermano gemelo mayor de Seishi Kishimoto.</Descripción>
    </Anime>
    
</Biblioteca.Anime>